法漢挑戰游渡太平洋 日本游9000公里去三藩市

勒孔特從日本銚子市游往三藩市。

史上第一位不用浮板游渡大西洋的法國男子，時隔20年再挑戰橫渡太平洋，他周二（5日）在日本銚子市下水，向着9000公里外的太平洋彼岸美國三藩市游去。

51歲的勒孔特（Ben Lecomte）曾於1998年，成功用73日游泳橫渡大西洋。他下水前在社交網Twitter發文，難掩興奮心情：「經過逾6年準備，終於要展開橫渡太平洋之旅。」勒孔特每日會游泳8小時，然後在艇上吃飯休息，另有小組成員監察勒孔特的健康狀況。勒孔特透露，為令身體保持能量，他每日將需攝取8000卡路里，嚴格控制糖分攝取量，需多吃高脂食物和澱粉質。

勒孔特為準備食糧，出發前特意到超市掃貨，收據長度與一個成年女性的高度差不多。雖然健康要緊，勒孔特坦言心理比生理狀況緊要，出發前除了在大海練水外，亦會做心理訓練，確保自己保持樂觀和正面。

勒孔特（中）準備下水。

勒孔特買食糧的發票長度與一個成年女性的高度差不多。

連登仔單手做到既野

用條鳩fing都游到啦

以為佢休息都起海到抖

成件事好似無左挑戰性

咁樣叫挑戰？

休息都係海會失溫致死

架艇係邊度黎

佢點出境同入境？

10個回覆已經拖低哂成個post 成個論壇既質素

係泳池游9公里黎睇下先啦

你每日游8粒鐘先講野, 每日呀, 冇假放呀, 游啦, 仲唔游? 游啦嘛? 喂游啦!?

游水都係新聞

有得揀
游一年水定返一年工？

每日8000卡路里
how

我幻想緊佢架休息船應該好正
有得massage，日日食海洋，仲有得賭下錢添

9000公里
一日游一個馬拉松嘅長度都要游半年
樓上話冇難度嗰班係咪真心

有冇玩渡海泳？

有艇補給無晒feel

係 其實唔難

一個直池行50m
宜家講緊9000km
姐係180,000個直池
90000個來回

連登仔又一新紀錄
係泳池輕鬆游90000次來回

其實佢係為公海殺人做好準備

有鯊魚咁點

條撚樣都弱智
每日游8個鐘仲要keep住幾十日,個個都得咩

其實唔難

我開始覺得飛機失事，留落荒島，根本可以游番去

連登仔果然有個keyboard就係全能

連登廢柴叫佢跑一日馬拉松42公里都唔知得唔得啦
仲話連續每日游100公里

對上一次用70日左右
即係一日游100km up
泳池計番游2000個"堂"
仲要面對海浪

眾籌俾上面話容易果位巴打游

有台風咁點

仲要話係人都得

架船應該有野趕

你班鍵盤戰士啲身體捱到咁多日高強度運動？
叫你條垃圾去維港游一轉都驚你抽筋上唔到岸啊

你個時間問題如果係每日游1米,游9百萬日既話我唔出聲
等你申請健力士破長壽紀錄

泳池都算，你有心都游到
海又風又浪，冇好嘢食，又唔知有冇鯊魚
連登仔唔帶keyboard連水都唔敢落

按照child登仔邏輯
徒步行歐洲一轉果d應該係唔比瞓酒店同去餐廳食飯

爬珠峰都係個個得，時間問題
都唔知新聞有乜好報

一日距離短過連登仔條丁

你話半年一定得架喎

公海游水d浪唔知係點呢

曾經有諗過用獨木舟去台灣

輻射水

大浪時為安全應該暫停一兩日(我估)
再開始時用gps定返之前個位再開始

總之靠自己游

屌 文盲都做鍵盤戰士 人地今個星期2下水啊 仲游緊
73日係佢1998年游大西洋記錄

柒左就潛啦

幾無知先會講出「我都得」希望上面班人係假膠

Btw 其實唔難 單手做到

咁都有罵戰 連登仔好撚低質

收膠啦你

我發覺連登好怪 咩post 都可以有罵戰

其實有水流 係可以快過正常游水速度

child登仔用條J發下發下4個鐘內都游完，水平唔同邊有得講

平時係池游兩公里已經要走 痴撚線

原來連登咁多菲比斯
游過太平洋好易

嘩

真係得？ 唔會好大風浪咩

出到海中心d 浪點頂呀

柒左就摺啦 弱智仔

又可以食多幾餐

同之前比一百米一樣
有個傻仔講 11-10秒內跑完
話上10秒好輕鬆
點知比人踢爆香港記錄都未超得過10秒

好撚心啦 班假膠傻撚
假完一次派膠咪算 仲要死撐
有時真係覺得佢地係咪真係智力有事

會唔會有鯊魚？

係海中心望極都係海 諗起都驚

1998年大西洋, 5980公里, 73日

sailboat that had an electromagnetic field for 25 ft (7.6 m) to ward off sharks

好好笑 連登仔嘅質素就係咁

馬拉松？輕鬆啦 用兩日 係人都跑得完
三百下掌上壓？輕鬆啦 分三百次做 做完每下休息兩個鐘

連登仔個個都單手游出公海 你話有冇難度先

有幾難
香港大把打工仔一日都返十粒鐘以上

成班智障
佢晚上架艇會郁架嘛

你半年行9000公里都唔得啦

連登真係好撚低質

好難keep架船另外16個鐘keep同一個位置，行左你都唔知

連登仔可以徒手一次過游晒九千公里都唔洗休息
而現實上只係一條肥毒撚又或者瘦到一啲肌肉都冇

反正我每日有8個鐘都浸水 我都可以試下

不怕鯊魚。厲害

呢個post見盡連登幾咁井低之蛙
口講天下無敵 其實個個都係體弱多病
唔好話一日8個鐘
你地1個鐘都收皮啦

艇上休息都被人屌
唔通一邊游一邊瞓？
即係佢要變成水生動物先叫勁？

難得有真心

依個世界有樣嘢叫 anchor

連登仔真係好撚戇鳩，成班話自己都游到，唔浸死都偷笑啦

child 登仔未考完試咩

巴打你係個井底生活左幾耐?
衰咩跌落井?

井底個鍵盤壞未? 洗唔洗掉個比你

太平洋既深度你肯定個個位都得？

....

屌 仲要係costco 單

白人真係高級人嚟

佢地用鍵盤游水,無問題

連續游8個鐘
上面話得個啲 keep住游一個鐘都唔得啦

鳩up嗰班傻閪
知唔知公海同泳池分別幾大
唔好講太平洋中心

食海洋

講左咁耐冇人採討d海水有冇幅射

就算比我有得抖應該游一世都游唔完

終於有人講水流
佢係專登搵d洋流去游, 順水去游,減少全程個時間

有大風浪點游？

千葉對出個度出發喎, 距離福島核電廠成三四百公里喎

D留言低汁到笑左

有乜可能

咁閣下記得找數唔該

有鯊魚點算

用條鳩做螺旋槳

上面班毒撚連續游半粒鐘都未必得啦
重話只係時間問題 笑撚死人咩

唔好講時間問題先
最重要係你心理上係咪真偽堅持到落去啊柒頭

大西洋唔同太平洋

無咁大

反映質素姐，無拖低

華生
以為上次都係太平洋

求吓你表演吓俾我地睇

前行既時候係 遊蛙式

攰既時候 踩水(蛙腳,頭露出水面)

訓既時候反轉浮係水

帶個有浮力既背囊裡面擺幾個月乾糧同水
(可以唔止一個，搵幾條繩拉住黎游)

唯一問題係遇鯊魚，依個要再諗下點處理

利申:試過係海灘踩水踩左幾個鐘，我諗踩一日冇乜問題

連登仔真係咩都踩兩腳 咁撚樣搵優越感

你諗

連登仔果然無人能及
先唔講點解決失溫問題，瞓覺時不斷被海浪拍打，海水撲臉同拋高拋低都瞓得著果然能人所不能

諗下當成功左 精神勝利大法

你拉住咁多嘢游到過維港已經夠上報

訓係水其實好舒服

耳浸係水度會好靜

海中心同海灘比

大家都係響度講吓笑 跟住有班連登仔好似同人有親咁樣幫住人

唔駛瞓覺嘅咩？仲有長時間浸水會唔會失溫㗎？

原來會上船休息

連登仔邏輯
游渡太平洋 - 唔比上水休息
單車環島 - 唔比落車食野

幾年無操水 游完幾百米都攰啦
何況人地係海到游八個鐘

犀利

屌你，你游囉

隊CREW係咪會輪更?
如果唔係喺架船到陪佢幾個月?

游得8粒鐘仲要上船休息叫做橫渡 得啖笑

好易姐

連登仔識水上飄 使撚休息口手

日本出發真係計過數，食住洋流，真係易好多

夠膽係台灣出發游去墨西哥 或者係週返轉游

個彭於晏似我不嬲都會講埋d on9野引戰 吸引大家注意架啦 現實無咩朋友唔識同人交流要上黎刷存在

佢以為游太平洋等於游泳池

睇d回覆真係夠哂低質
明明一件有挑戰性既事無人會欣賞
個個都講一句 其實唔難就推翻哂人地既努力

經船路border

假腸姐 唔使勞氣

我想問 係咪過關果陣返上船

會唔會中途比船撞死

垃圾comment 就唔好回啦

自己試下去泳池游幾個鐘先？

初初以為佢係海上面休息
仲諗緊佢點拎埋堆補給品出海
又諗緊佢瞓教點算
原來係有船跟

如果遇上打風點算

呢個post 又一次證明9up 係唔需要成本

鳩up真係無敵

佢講得好興奮

呢個post 唔錯 一次過block 撚哂啲小學雞同戇鳩仔

連登游泳選手全面進場

計過 一日游30km已經好勁

即係你想玩單機版連登

真男人完成壯舉

中間勁大浪
連登仔1m都唔知游唔游到

踩5日俾大家睇

話唔難個班人都唔知有無出海游過水

成班小學雞就喺度吹自己都得
你咁叻又唔見你去破
咁容易 點解之前無人游過

首先你要有架艇